點解屯門公路成日都塞車

垃撚圾 拆撚左佢啦

怪就怪宜家啲人揸車手勢錯撚晒